（證據）經濟攬炒已經成功在望！！！

掙扎左成兩個月，終於開始跌

唔識野就打少陣飛機，做多d實事

失敗主義撚，三毛接好，祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村

做完實事睇下中期報告都唔啱？

跌到100先講

咁大個地方 點會一下就仆直

不過數據無得呃人 連評級都向下

1%

AA9無飯開😂

一個星期跌接近1.6％keep住個勢一個月就破5％

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

成功..
唔係掛

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

唔係撥冷水

香港樓市係神話
示威搞左兩個月
都只係跌1點幾%
事實上今年樓價仲係升9點幾%

話知Nasa宣布星期一中午有粒殞石撞落香港
樓市照舊活躍
照租照買賣
樓價繼續升

收皮，不嬲樓市升跌都唔係即使顯現

下半年一定仆直

作為一隻上岸和理非，我絕對希望香港經濟大崩潰

望一望隔離房屋台

我夠想攬炒
次次新樓都收爆票等抽籤
去叫班準買家收皮好過啦

咁撚少

唔好淨係睇示威，我不嬲認為香港人示威對經濟無乜作用，所以我先選擇做和理非。得罪講句，就算宜家香港無人示威，經濟攬炒都已成定局。

搞到經濟收皮既原因，係外資既不信任，以及中美貿易戰加劇。

我非常歡迎佢地繼續買樓。半年後等接銀主盤

嫌少，等美國制裁

知唔知咩叫在望，唔識字定外國巴打？

快快快

望望望就嚟有望可以移民火星添

跌幾多無人知，不過真係再無乜上升空間
利申有樓但支持前線手足

人地冇講錯，小朋友，打少陣飛機啦，你連香港人最著緊係咩都唔知，點搞呀

失敗撚，祝你全家cancer死

而家成交勁低先唔跌咋嘛

哎呀你咁講我係咪要巧驚驚㗎

跌到100先再講

必定應驗，做定身後事，三毛狗

哎呀巧驚驚呀點算呀

唔太識睇，有冇手足可以解釋下張圖，打算説服屋企兩廢老
利申：冇讀econ嘅學生

咁咪一直搞 搞到佢跌囉

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

雙頂！

變AA

樓主個post應該想表達樓市係理想投資產品，經濟好時會跟經濟一齊升，經濟差、恒指跌及持續示威都對佢只有-1%影響，抗跌能力一流。

根本樓價高到唔合理，官商勾結。光復港樓，打倒地產霸權。

做定身後事，唔識睇字？

咁即係點啫？係咪要巧驚驚咁啫？你咁有經驗分享吓啦

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

點解你要cut張由95年開始嘅圖

唔洗驚，等死啦三毛狗

我95出世

哎唷唷俾你咁講係咪要嬲嬲豬㗎咁？唔該教吓大家啦好冇呀

失敗主義狗祝你早日破產，變銀主盤

帶你屋企人做化療未？

too simple sometimes naive

btw, me is yellow

即係點啫？係要巧驚驚定要嬲嬲豬㗎？你再唔教大家我投訴俾你媽咪知罰你企，或者打你手板10吓

你屋企人就黎過身，你有乜野感想？

你要主要看對手有否血在流先，不是看看己個frd血 ba ba聲流

好，咁硬頸丫嗱，就叫你媽咪罰你唔準你打機，等你知驚

對手就黎比trump打到頭破血流，肝腦塗地喇

你屋企人夠唔夠錢殮葬？洗唔洗眾籌？

你好叻叻豬呀，頒個獎俾你，媽咪請你食甜筒

香港人唔需要勇武比人拉比人打，等美國制裁同打柒大陸就得

你屋企人cancer咁痛苦，你傷唔傷心？

等你媽咪咁熱都唔俾你食雪糕先先

樓主你睇佢個名啦
仲同佢講

好想了解下，你睇住你屋企人慘死有咩感想？？

太古城3000蚊一呎再講

仲有朝早唔俾你食腸仔包

覆佢順便推post姐

樓主你睇吓佢個名啦
仲有個P字

懸紅831黑警殺人證據

你屋企人有無報夢比你話好後悔生左你件垃圾？

錯負評 sorry

推極得三頁小貓三四隻，豈有此理！！樓主嬲嬲豬㗎喇，快幫手推

仲係唔肯教人要嬲嬲豬定巧驚驚，我決定以後唔侵你玩

終於第四頁喇!!!成功在望！！！

樓主咁快衝出嚟頂多都係叫早洩
你呢種係完全都唔知做緊乜鳩

講真啲輪 邊個敢買樓
個個都等跌

做咩實事？好似淫賤聯咁？

落街做下文宣都好過係連登打飛機

你屋企人臨死有無同你講叫你唔好做三毛？

你屋企人幾時火化？

你又知人地冇做

實有傻仔既或者大大力咁殺價囉

幫你屋企人做法事先啦失敗撚

潛左去邊啊支那仔

一隻？上咗岸嘅曱甴？定上咗岸嘅岸九？巧驚驚呀

嘩 好毒辣 來生投胎支那農村

跌成1%

仲係第四頁！！！成功在望！！！

繼續睇你條三毛仔表演死雞撐飯蓋

你屋企人泉下有知你咁on9一定好傷心

你仲有幾多屋企人死剩？

呢穫唔駛隻樓主教，真係巧驚驚，岸九的原來

仲要其實唔會咁跌 肯定係幾何級數咁跌

你屋企人好可憐啊，生前痛苦到死，死後落地獄比烈火焚燒

以上只是保守估計

其次係嬲嬲豬，推極得4頁
不過都係果句，成功在望！！！

你父母個棺材爆左啊

第5頁！！！呢穫仲唔成功在望！！！

算啦 香港d樓核爆都唔會冧

唔會嘅！隻樓主話成功在望丫嘛！！！

你屋企人d屍骨比狗擔走左，你有咩感想？

記得到時收留下其他手足

有野狗玩緊你老豆老母副骨啊

跌得咁少叫成功

咪玩啦，到時攬炒大把人失業，飯都無錢開仲有人接貨？

呀岸九樓主，我盡曬你老母奶力推咗成粒鐘都係得5頁，我決定放棄，不過唔緊要，學隻樓主話齋，成功在望！！！ （大家記住要加三個感嘆號，會勁啲）
樓主繼續努力！！！成功在望！！！

不推
得果1.幾%就收返埋啦

笠水狗無撚用，走住屌，返去幫你屋企人執骨啦

到時記住上嚟開個post 話俾人知喎，巧驚驚到時冇人知

我覺得中產唔係咁care
講真sars咪又係咁捱過
大把人發達添

真正care係岩岩上車果班

笠水狗幾時幫你父母執骨啊

5頁半！！！成功在望！！！

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

又話放棄，又死唔斷氣，你條死要面既三毛狗真係好笑

跌1%遲下升5%有撚用

唔捨得呀你咁岸九，好開心幫手推到第6頁，成功在望！！！

咁鍾意做狗比我撚，連你父母d骨都唔要

其實睇到有影響
出轉旺角尖沙咀
都見到條街少左人同開始有吉舖
同埋啲舖頭星期六都好少客
只要堅持就得

中國經濟仆直，旅遊業收皮，香港經濟都玩完

喂幾時成功呀？等𨶙咗個幾鐘喇又話成功在望？！

到時你咪有得上你個岸九？恭喜

比我撚到嬲啊？死傻鳩

美國新聞聽日一定影我地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要莊重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

你老豆老母d骨比野狗咬你都唔理不孝子

開始咋？慢咗啲囉

係呀嬲嬲豬到紅都面曬—>

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

繼續推post啦三毛狗

等睇你個上岸九點成功呀，繼續推啦成功在望

你老母d骨比狗食你有咩感想？

以為你笠咗水添，嚇死人巧驚驚

ON9, 得三個月一定唔得，要起碼抗爭半年先會見到成果

咁就打飛機，香港人究竟有幾卑微。

訓好覺聽日請願好過啦。人權法唔係真係咁穩㗎

答左我問題先啦你條笠水狗

失敗撚死全家

而家連年頭個數都唔到

收皮啦死傻鳩

失敗撚躝啦你老母

係喎突然醒起，用閘住反彈冇回頭先

佢投胎之後連呢三毛都搵唔到啦
哇 好撚惡 好撚毒 我好鐘意

你成功爭取到啦 叻啦

答得問題未啊，死垃圾

閘住反彈冇回頭

唔准你話自己垃圾架吓

笠水狗，你屋企人d骨就黎比狗食曬喇

唔准你咁話自己屋企人架吓

笠水狗駁唔到我開始精神分裂，答我問題先啦垃圾

都話唔准你話自己垃圾咯

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

撚極隻岸九樓主都仲係第7頁，真慘，又話成功在望，回應吓啦岸九樓主

你咁樣遮醜無用架笠水狗答左我問題先啦

繼續撚你，好開心，等大家睇你條三毛狗出醜幾好玩

答左我問題先啦呀岸九

答左我問題先啦，你屋企人慘死你有咩感想？

比我撚到要copy and paste。可憐蟲

繼續撚三毛狗

比我撚到要copy and paste。可憐蟲
撚都廢撚事

撚到三毛狗野都唔識講，要靠copy and paste

笠水狗，又潛左去邊

撚到呀岸九自己同自己講嘢都仲係第7頁

剛剛行完海港城。香港繁榮的指標。看下以下圖就知香港接下來日子會是點。

其實貿易戰先係主因

如果keep住咁舒服我唔介意層樓跌

愚昧絲表示其實執晒啲大型商場同名店都幾好，開返晒啲local 小鋪

成功在望post 撚呀岸九樓主撚咗個幾兩個鍾都仲係第8頁，樓主果然係岸九

原來真係支那仔黎

比人踢爆係支那仔，出醜即潛

快啲覆啦呀岸九樓主，幾時成功呀

全靠政府官商勾結利益輸送

支那仔“伏已中了”

隻岸九自己同自己講嘢冇人理慘慘豬，得我幫手推

支那仔，潛左去邊

呀岸九樓主幾時上咗你個岸九㗎，回應吓啦唔該

支那仔

笠水支那仔“伏已中了”比人踢爆五毛身份，直接潛左去大西洋

呀岸9樓主出埋老母奶力P埋圖都仲係冇人理仲係第8頁
希望真係成功在望！！！啦

𨳒盡推㗎喇，岸9冇人理惨慘豬

三毛仔

三毛仔露底

𨳒原來得我同岸9樓主主

1年後就唔洗錢

慘慘豬到呢，P囇圖都冇人理

最多調整10-15% 唔好係度打飛機啦
你打極都唔會有錢買架啦
你以為得香港人買樓咩

攬炒就係想買樓？

你唔好反呀岸9樓主呀，佢嬲豬閙你㗎

樓主真係唔識嫁喎

呀樓主自己話咩「作為一隻上岸和理非，我絕對希望香港經濟大崩潰」喎

唔知佢上咗咩岸，可能係一隻隻果啲岸9

不過佢已經潛咗水，唔會回應

唔止樓市跌咁小，仲有唔再公佈外匯儲備，銀行同業拆息上升，港元定期利息上升，港股成交600至800億，呢兩日先有900幾億。

外資眼中，香港已經冇咗法治，仲點會投資落嚟？

盡早停止攬炒，否則只會失去大量中間派支持

你條三毛仔潛左去邊啊？出黎繼續比我撚

啱啊

三毛仔消失左，無人比我撚了

必須推

我都係咁話

幾點到

唔好打飛機，唔關香港事

係人民幣貶值同中国經濟差

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

唔好咁自滿
跌返到50樓下先講

正

唔好撚樓主

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

1年半後上樓比返 裝修錢畀佢

係就好

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！